好唔開心

開左學一星期已經好唔開心 冇識到朋友 被迫讀好多完全冇興趣既electives 仲有因為屋企既問題 前2日就失眠 琴日就發左2個夢喊住醒左 平時唔開心果時會望住個牆空白一片 唔比自己喊 我好少會發發夢 琴日仲要發到喊左 唉 好想死

加油，頂住

呢個星期一定過得唔容易
朋友 學習 家庭都讓你帶來困擾
你已經好叻啦 上黎講出你既唔開心
如可以 不如講多少少
就算幫唔到手解決 呻下都舒服d

聽日出黎同你傾

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

退一步諗，你讀嗰科係咪真係好唔鐘意? 有冇可能轉elective? 再退一步，最多咪唔讀?香港地，好多人都唔一定係靠讀書搵食。死解決唔到問題，學習解決問題都係學習既一環，支持你呀！

點解被迫既，遲左REG？

識返個男朋友

頂住

點解唔開心仲要唔俾自己喊呀..
咁咪好辛苦
絲你係講緊啲中學elective被逼讀？

加油啊 如果你講中學electives的話 唔岩咪drop左佢囉 冇咩大問題嘅
利申 drop左一科 得翻1x

加油啊 我都唔開心

睇得出絲打壓力好大
我之前都試過失眠
真係好辛苦

壓抑既情緒會喺夢入面走出黎
樓主係剛剛升上大學要重新適應之類？

呢度都好多人關心架，講出黎分擔下

以前讀書壓力大，都會情緒唔好，晚晚發夢，仲要記得好清楚，惡夢又有，奇怪夢都有，訓得好差。我知而家唔係鬥慘，我係想你知道，你唔係孤單一個，我都係過來人，加油！